{
    "Members": "成员",
    "Distributor (0)": "分销商 (0)",
    "Retailer (0)": "零售商 (0)",
    "Suspended User": "已暂停用户",
    "Not Working User": "未工作用户",
    "Reports": "报告",
    "All Transaction Report": "所有交易报告",
    "Pancard Report": "Pancard报告",
    "Upi Transfer Report": "Upi转账报告",
    "Pending Transaction": "待处理交易",
    "Operator Wise Sale": "运营商智能销售",
    "Debit Report": "借方报告",
    "Credit Report": "贷方报告",
    "Payment": "支付",
    "Balance Transfers ": "余额转账",
    "Balance Return Request   ": "余额退还请求   ",
    "Payment Request View ": "支付请求视图 ",
    "Payment Request ": "支付请求 ",
    "Dispute": "争议",
    "Pending Dispute": "待处理争议",
    "Solve Dispute": "解决争议",
    "User Income": "用户收入",
    "Distributor Income": "分销商收入",
    "Retailer Income": "零售商收入",
    "My Income": "我的收入",
    "Masters": "主人",
    "Bank Master": "银行大师",
    "Role Master": "角色大师",
    "Status Master": "状态大师",
    "Services Master": "服务大师",
    "Services Category Master": "服务类别大师",
    "Payment methods": "支付方式",
    "Payout Beneficiary ": "支付受益人 ",
    "Agent Onboarding": "代理商入职",
    "Agent Onboarding List (EKO)": "代理商入职名单 (EKO)",
    "Contact Enquiry": "联系查询",
    "Company Staff Permissions": "公司员工权限",
    "Cashfree Gateway master": "无现金网关大师",
    "Broadcast": "广播",
    "Zone Module": "区域模块",
    "Area": "区域",
    "Country": "国家",
    "State": "州",
    "District": "地区",
    "Setup & Configurations": "设置和配置",
    "Language": "语言",
    "Currency": "货币",
    "State Master": "州大师",
    "APIs Masters": "API大师",
    "Provider  Master": "提供者大师",
    "API  Master": "API大师",
    "Denomination Wise APIs Master": "面额智能API大师",
    "State Wise APIs Master     ": "州智能API大师     ",
    "Backup API Master": "备份API大师",
    "API Switching ": "API切换 ",
    "User Operator Limit": "用户运营商限制",
    "API Vendor Payment": "API供应商付款",
    "Number Series Master": "编号系列大师",
    "Customer": "客户",
    "User": "用户",
    "User Type": "用户类型",
    "Settings": "设置",
    "Company Settings": "公司设置",
    "Site Settings": "站点设置",
    "SMS Settings": "短信设置",
    "Package  Settings": "套餐设置",
    "Bank  Settings": "银行设置",
    "Logo Settings ": "标志设置 ",
    "Signature ": "签名 ",
    "Service Banner Settings": "服务横幅设置",
    "Notifications Settings": "通知设置",
    "Website Masters": "网站大师",
    "Dynamic Page ": "动态页面 ",
    "Front Banners   ": "前置横幅   ",
    "User Panel Slider ": "用户面板滑块 ",
    "WhatsApp": "WhatsApp",
    "Send Role Wise ": "智能发送角色 ",
    "Staff Module": "员工模块",
    "Staff": "员工",
    "Staff Type": "员工类型",
    "Dashboard":"仪表板",
    "USER LIST": "用户列表"
}
